中共企圖謀殺港人 危害香港已經明目張膽

一國兩制下 中共管治誠信破產
持續至今既反送中運動
下令黑警在港濫捕濫權 行使暴力 對香港人既抹黑 以黑社會去製造人民鬥爭既假象

防疫無能 隱藏疫情
中國肺炎危害港人 中共政府無所作為 下令部分城市封城 但忽略香港 人封關訴求 企圖報復香港人(澳門已封關)

係中共政權既管治下 香港必定收皮
講左咁多野 只有一句口號可以解決危機

香港獨立 唯一出路

推上熱門：美孚人，今晚7點

推

殺緊啦 仲企圖

無錯

澳門有封到關咩

中共先係黑手 林奠係傀儡 就算有真普選都係比幾個林奠你簡

林乜撚嘢鄭